crypto mining 交換promo code

我用genesis mining想大量買 可以互加promo code
每refer 一個可加0.5 hash power
大家用大家promo code 可以慳錢加hash power pm 我
Telegram: FL2988
如果大家想加我promo code： pnWM9m

我都有玩 genesis mining
尋日先入左 4MH

Promotion code: YaGvSy

Pish